Cette application, gère un système de gestion d'une école, les personnels, étudiants, matières, notes pour des étudiants et budget. 
Ces scripts fournissent une base pour organiser et manipuler les données liées à la gestion d'une école.